香港音樂MV又抄日本嘢，今次係The First Take

大家自己定斷：

香港華納

日本THE FIRST TAKE

永續音樂係而家最hit既資助項目
觀眾開心
抄既開心
拎錢既又開心

總之唔可以講樂壇已死
因為咁樣就代表你淨係鍾意舊時（舊屎）

但好多唱歌片都咁拍架喎

下擺技死人咪就叫抄

最基本要remix到唔同晒
依家同求其一年阿茂扔條cover一樣
咁又收筆錢

筆錢拎黎音樂人做新聲音仲好
而唔係仲係度講舊屎、炒冷飯

又唔見果班"新世代簽約歌手"出聲寫歌屌音樂永續講舊屎？

講到尾，咪就係一班利益共同體呃views
淨係敢屌觀眾唔敢屌圈內人
成班欺善怕惡嘅世界仔露哂底

？？
你唔係想講個設計抄呀嘛

the first take咪又係抄colors show